{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091027",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "오박사냉면"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡(チュンチョンプクド・ジンチョングン)鎭川邑中央洞1街2に位置したKBSの味とは、冷麺専門店です。ここでは薄切りない淡泊なスタイルの冷麺を楽しむことができます。このおいしい冷麺は地域住民たちの間で人気を得て、広く知られるようになりました。食堂は複雑な路地の中に位置しているので外地人たちが見つけにくいことができます。それで探すときには注意を払わなければなりません。ここでは冷麺のほかにも、大豆もやしご飯など多様な食事メニューを販売しており、数回訪問しても退屈しないように選択できる長所があります。このところは、道路沿いに位置していて平日12時から14時まで駐車が可能で、公休日と週末には24時間道路沿いの駐車が可能です。また、全メニューが包装できるから希望する食べ物を包装して楽しむこともできます。毎日10時から20時まで営業し、名節にはお休みです。冷麺をはじめとするメニューの価格はミルキーの敷地は10人前基準で65,000ウォンで、水冷麺、ピビム冷麺、大根の若菜冷麺、そばの温麺、そばのピンデトック、蕎麦餃子はそれぞれ8,000ウォンと6,000ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この冷麺専門店はどこにありますか？",
            "answer": "忠清北道鎮川郡鎭川邑中央洞1街2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店はどのようなスタイルの冷麺を提供していますか？",
            "answer": "薄切りない淡泊なスタイルの冷麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店は地域住民の間で人気ですか？",
            "answer": "はい、地域住民の間で人気を得ています。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店は外地人にとって見つけにくい場所にありますか？",
            "answer": "はい、複雑な路地の中に位置しているため外地人にとって見つけにくい場所にあります。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店では冷麺以外のメニューも提供していますか？",
            "answer": "はい、冷麺以外にも多様な食事メニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、道路沿いに位置しており、平日12時から14時まで駐車が可能です。公休日と週末には24時間道路沿いの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店のメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "冷麺のセットは10人前基準で65,000ウォンです。他のメニューの価格はそれぞれ8,000ウォンと6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店の営業日や休業日はありますか？",
            "answer": "名節にはお休みです。"
        },
        {
            "question": "この冷麺専門店で食べ物を持ち帰ることはできますか？",
            "answer": "はい、全メニューが包装できるので、持ち帰って楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 409
    }
}